想買Player 求高手推薦

但如果我用kkbox 係咩同iphone聽無分別
利申用緊 RHA T20i
筆直 4000左右